有冇人知男親女愛主題曲個mv o係邊度拍?

個郊外係邊度黎?

西貢
Do 姐仲話o個次拍呢個mv 撞到發哥
子華行姐都爭住同發哥影相

唔該晒